買機票問題

借屋企人張信用卡買，去到機場洗唔洗核對

洗撚

check in 果陣up得出 card number就得

要背定啦

學到野了